夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

成身痴笠

唔要

要

扑完？

瞓咗晏覺未眼瞓但係聽日又好早要起

近了近了

試下訓

近乜

好攰
但又唔想瞓

我都想訓，訓到先得㗎屌

起身喇柒頭